黑警叫見義勇為市民行路去落口供

醉酒佬有利器都唔使上手扣, 拍搏頭帶走
做證人既市民, 叫佢地自已行去長沙灣落口供
搏佢地唔去落口供可以證據不足close case